樓價跌你老味咩

唔計中國大學生買樓，淨係150撚一年就有54000人，新樓數量只有40000個，樓價點會跌，條數就係咁簡單

54000/2-40000=-13000，遲早會滿足晒需求跟住爆煲，所以一定會爆

聽左12年.......

其實望佢唔好升 等通脹慢慢壓翻低
可惜政府無撚用

大把中國留校生等夠7年等用香港人價錢買樓，呢班人會慢慢出現係市場，重等入市根本唔會等到

喂呀哥
年底啦wo
爆未呀屌你老母

仲未上樓個d人慘慘豬喇
老竇有幾層揸手 又有得等升了

高官話窮人要搬去深圳住你估係發瘋 , 不過佢都唔啱，深圳二線先啱

周街 唐樓都 一千萬起跳 ，正呀喂

由得班買唔到樓嘅廢青繼續吹樓爆啦

面對現實，等樓爆係on9，真係爆你都唔敢買
老老豆豆，有舊錢早D睇睇邊度仲買得起，深二線又好，台灣又好，泰國又好，咁落去只會後悔一世